我因為另外一個女人 令女朋友嬲左我

我平均一個星期會同女朋友發生兩次性行為
但有時我都會自己打一次飛機
有一日 佢發現左我打飛機然後嬲左我
話傳已經有幫我 點解仲要對住第二啲女人
我宜家好愁
到底係我錯定女朋友太care
正皮=我衰
負皮=女朋友太care

你又衰嘅
你打完飛機又唔幫佢打返
嬲你都好合理啫

好自私
下次你打個陣
左手幫佢右手自己
咁就唔會比人屌啦